SD 高達同好區

SDX出太陽騎士
點都要開個區賀賀佢！

醬油：

希望冇炒車

nx edgestyle
fw gundam converge
扭蛋戰士forte
mobile suit ensemble受唔受

留明

y not
雖然你上面講既講麻麻
但都係sd高達
只不過nx就.....

等左廿年.....

高達大概佔佐NX2/3
一早當佢係sd gundam

炸到有同好

鳩貼下nx

好齊 除佐流星號 兩隻光翼 同alphamon你都有

冇位display，流星號用sdgo action figure嗰隻

我隻ooq同藍迷冇擺大劍mode
唔係太舉得起
等緊今個月隻零號機

強帖留名

藍迷我鍾意拆開兩把

變左nx po

黑魔神

我有貼SDGO架
不過冇人理

入錯post sorry囉

converge換人有新 line

舊個個死仆街一早就應該死撚佐去啦

巴打好勁

嗚嘩！

無國界資深會員

竟然有

超老屎忽
個壇摺左好可惜

BB戰士幾時先可以去翻三國既光輝

hi
04先入，上左去佢個wiki嘅名人榜

佢出ex standard已經對佢失哂望
bb戰士摺柒佢好過

三國咁都叫光輝....
我覺得係黑暗

光輝
七人超將軍
超機動大將軍
呢啲就真係光輝

三國唔上色同屎冇分別
如果佢用legend bb個規格去出既話一定好正

仲耐過我 識唔識黑曜命，赤沙個堆，所以都同佢地成日傾計

以前咪就係同佢地吹水
btw唔爆名

Nx仲有部分未開

冇玩開SD,不過隻太陽騎士好吸引

利申：勁鍾意G高達

推多下

G高達真係超正
佢武鬥既背景同設定
好適合SD戰國同外傳既世界觀

姐係我可能識你 幾時先開番無國界，好想番去9up

冇啦
黑姐好似仲有玩
赤佢好似已經冇玩
仲有幾位不過佢地應該冇再玩嚕

新個隻見街未？
呢隻有冇機出豪華版

加工得好靚

有時會見到黑姐係hkml 開 post

武神輝羅鋼都好正
天零套件靚到爆炸，舊版依家好似比人炒到5xx

真驅參分身係唔同世界時空依個諗頭認真一流

有冇巴打有買到sdx final formula?